巴士最長嘅站係由邊度去邊度？

小弟見識少
城隧去廣福道係咪最長嘅站？

利申：日日都搭，果段路好好瞓

去開大埔都唔知有 A47X

機場去粉嶺